［攻心計有用！］黑警個樣即刻dup哂

4:13 俾人問委任證 狗仔乜事都冇咁叫人冷靜
應該係狗屋入邊俾人train開知道點應對

5:01開始 一比街坊叫黑社會即刻變晒樣 野都講少咗

#請試着說黑社會
#獨立調查委員會

補張懶人圖：

推

成個烏鴉咁既樣。仲唔係黑社會？

黑社會

大家要繼續攻心